大圍有警車出動

啱啱搭巴士見到

岩岩80k話唔開車(一手)

大圍係時候轉場撚狗

佢地係美林